小學中文用普通話教？

好多小學中文都用普通話教講普通話
唔用廣東話
過多十年香港就變左得番普通話
點解有冇人討論下
政府咁高招

普教中都唔係第一日既事

坐左幾耐?

好似無乜小學唔係
幫幾個學生補習全部都係

咁廣東話 粵語 過多十幾三十年咪會唔普及
開始係香港消失囉

唔係越來越少普教中學校咩？

你指中文定普通話科？

中文都變晒用普通話教
普通話授課 讀默都係講普通話
每隻字下面有拼音

你係覺得正常既？唔覺有咩問題？

整體情況無變，特別係無良局既小學
推普教中同國民教育推得幾落力

一開頭就幾百間加入，後尾少左幾間，你會唔會覺得少左

洗腦由語言開始

溫水煮青蛙 點解可以接受到
冇人覺得有問題？